★點解突然咁多股災post?

明天

跌10000

thx

trump：制裁支那一切行業

全部支那股即刻學 中興咁突然停牌

得返d公用股

Lm

廢囉，唔識炒囉

歪于牙嘻牙？

u again

聽日一定會好天嘅

快d股災

好似係你推上黎

老貓做市

比你推曬上黎

老貓入左牛

個個揸住d過夜熊想唱淡

屌你老母呀 , 個個 post 都係你推上嚟架

利申: 已舉報

又升市，舉報老貓

WTF

臭貓冇市都嚟財經台，大撚鑊

玩完了

真係重牛？

即係調整終於完了

講得好